點解d L樣鐘意咩7都報.警？

謝謝

屌你老母臭閪
今次唔指教啦？

指插你老母謝謝